蒙面法休息幾千正評 死左手足又休息又幾千正評

降溫撚 休息撚攪散運動

得休息撚先係真抗爭者

兒登等等撚：等等先！周同學家人唔想 (無證據)

(可能等等撚係黑警嚟，準備唔切呀屌你 )

休息, 出嚟就係鬼咁話喎

點解香港有呢班廢物架呢? 百思不得其解

第一二三係優先次序，一唔得去二，二唔得先去三，黃字為更新：

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

[休息撚]做人要搵籍口休息好容易

又六月留力到宜家

仲留緊力

等人權法過左先

由

休息下啦 唔係邊有力入集中營？

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

今日唔係休息
係集體悼念

留到第時係集中營打籃球都有力啲

十八區集體悼念

我發誓

我會叫三位朋友入二百萬人罷工group，唔做既話，我生生世世比狗屌👉🏻

好早就話啲正評數係有鬼
新post 不顯示數目都係嘗試抗衡嘅措施。但暫無方法徹底解決。

手足自己判斷

過左就贏？

次撚次都係果招
次撚次都會中計